藍染清真寺 副線

其實清真寺單野，黑警以為向伊斯蘭長老道歉就搞掂？
牠們忘記 印度商會前會長都被射中，印度族係未擺平的

自推 1

自推2

自推3

自推4

自推5